我屌你老母連尼住！！！！

係咁彈廣告做乜撚野呀

IT人唔撚洗食飯?

兩個post彈一次
連尼住縮骨性格開始浮現

遲早每個post中間都夾住廣告, 唔出vip版

好撚狗

一定係廣告 賺多好多

邊度彈廣告?

冇廣告你科水運作呀

彈埋utube d 片出黎呀宜家

其實完全唔覺得阻住

無遇過
反而依家次次登入都彈舊野話要排版
搞搞佢唔該

我完全唔知你講緊咩，你係唔係上錯網?

係咪唔覺意掂到
我成日都係咁

幾時有vip版

樓主人地問你野呀，答人啦仆街，相都冇張你老母得過講

呢條友成日狙擊連巴

點解個case好似響膠登見過

睇黎又有打手

我都試過 會彈（YouTube 唔知係唔係）總之係影片

笑撚死

頂唔順裝左adblock
成日hi錯禁左入廣告

有乜好屌
打手又開工？

咁搞笑，一頁應該最多得兩個，你部咩機？

咩platform？

係咁話回報有問題

可唔可以唔support 300x250
淨係320x50 banner冇咁阻人睇post

ios無廣告

幾版先一個喎 利申iphone

同Google申請緊custom，但要等Approve

廣吿不了

完全無分別喎

其實都唔係好大啫，邊有全版

利申：samsung Galaxy S7

我用左adblock之後所有廣告冇哂

比我都唔開vip啦 廣告好搵咁多

唔好咁大聲

呢句真

Ios無咩問題

重點係，我睇十幾廿個Post都係同一個廣告，好撚洗腦 你話唔同廣告都仲好啲

回帶唔好加廣告喇 好阻眼

上開咩google就畀果d ad.你

原來係咁 但我禁回報沒有興趣，回報左成日成日差唔多有廿次，都係出返叫我報英文Course 既廣告

手足小心d

彈HBO老女人廣告
係成條片咁彈出黎

成班狗出哂黎幫佢含撚

護主犬出現

瘋狂彈app想點

仆街， 原來重裝所有留明回帶，賣飛佛會冇撚晒
好差好差

5分鐘內彈咗8次app呀屌你連尼住

渣GA 狂彈apps想典

喂 護主犬們快d出黎含撚啦喂
爭撚含啊

你地班垃圾，又話人地要廣告賺錢，但自己又裝adblock

咁佢唔開vip有咩計姐，有方法咪用其他方法，反正都係要比錢
你地都可以用嫁（iphone用家）
其他機就低撚死用埋d垃圾系統
利申:iphone撚

咁你比啲錢係咪袋落連尼住袋呀？

笑死人...港蝗大大聲自爆

理閪邊個袋,我兩邊用得開心，其他野關我撚事

廣告咩撚野黎嫁

其實連尼住會唔會考慮monthly subscription? 咁樣你既income 可以sustain 到opex 又可以等我地達到目的

樓主老母都彈咗出黎 都幾困擾下

好想問各位ching部機要廢到咩地步先會彈app
利申 LG G2用左4年，冇彈過apps